在LIHKG貼bam圖會點？

有無勇士試下？

之前有人貼 仲未bam

新開張會有免bam期，聽講好似係